惣流明日香同式波明日香係咪唔同？

最新劇場版個式波明日香係咪即係舊TV版惣流明日香嘅復製人？定係3號機事件嗰次明日香死咗之後嘅復制人？

有冇巴打可以話我知真相

新一開始已經係式波

當係應該好過啲

係

惣流你當已死

新劇場版當第2個世界睇架啦

NTR

惣流係德國同真治結咗婚生埋女

佢講緊Re take

ching sick ball

呢個係式波
未睇俾吓面唔好劇透太多

講明劇透自己睇 希望你到時入場接受到啦

死臭雞

lm等人講解
物流同sick波嘅分別

屌呀
當新劇有14年俾你9up
但如果計埋TV/EOE 條撚樣最尾搬撚走埋喎
成件事好唔合理
庵野係咪想做刀片收藏家